求救 planet coaster 主機版問題

放置同返點係同一個制，點解決？

轉xbox